# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2011 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-21 16:04-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-01-27 02:48+0200\n"
"Last-Translator: yfdyh000 <yfdyh000@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"
"Generated-By: Babel None\n"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:6
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:19
msgid "Hackasaurus"
msgstr "Hackasaurus"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:21
msgid "Goggles"
msgstr "Goggles"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:22
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:8
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:23
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/events/index.html:2
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/events/index.html:10
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:24
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:8
msgid "About"
msgstr "关于"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:25
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/blog/index.html:2
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/blog/index.html:10
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:27
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:41
msgid "Follow and tweet"
msgstr "关注和推一下"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:42
msgid ""
"Have you published your first hack yet? Share it on Twitter with the tag "
"<b>#hackasaurus</b>!"
msgstr "已经发布了您的第一次 hack 了吗？记得在 Twitter 上用标签 <b>#hackasaurus</b> 与大家分享哦！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:43
msgid "Follow @hackasaurus"
msgstr "关注 @hackasaurus"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:47
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:49
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:50
msgid "Read our FAQ"
msgstr "阅读我们的常见问题集"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:51
msgid "Build with us"
msgstr "与我们共同创造"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:55
msgid "Connect with Mozilla"
msgstr "联系 Mozilla"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:57
msgid "Learn about Mozilla's mission"
msgstr "了解 Mozilla 的使命"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:58
msgid "Join Mozilla"
msgstr "加入 Mozilla"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:59
msgid "Like us on Facebook"
msgstr "去我们的 Facebook"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:67
msgid "Other Languages"
msgstr "其他语言"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:71
msgid "Our partners"
msgstr "我们的合作伙伴"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:73
msgid "MacArthur Foundation"
msgstr "麦克阿瑟基金会"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:74
msgid "The Hive NYC"
msgstr "The Hive NYC"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:83
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私权政策"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:84
msgid "Legal Notices"
msgstr "法律声明"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:85
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "报告商标滥用"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/base.html:87
msgid ""
"©2011 by individual mozilla.org contributors. Content available under a "
"<a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/\">Creative "
"Commons license</a>."
msgstr ""
"©2011 by individual mozilla.org contributors. Content available under a <a "
"href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/\">Creative Commons "
"license</a>."

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:7
msgid "Remix, Make and Share"
msgstr "混搭，制作和分享"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:8
msgid ""
"Hackasaurus makes it easy to mash up and change any web page like magic. "
"You can also create your own webpages to share with your friends, all "
"within your browser."
msgstr "Hackasaurus 让您能像变魔术一样改变和混搭任何网页。您还可以自己创建独特的网页与朋友分享，一切都在您的浏览器中进行。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:10
msgid "See the hack gallery"
msgstr "看看 hack 效果画廊"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:11
msgid "Watch a video"
msgstr "观看视频"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:13
msgid "Get Started"
msgstr "入门"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:17
msgid "Attend An Event"
msgstr "参与活动"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:18
msgid "Find a hacking club, workshop, class or design jam in your neighborhood."
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:19
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:24
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:29
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:22
msgid "Teach Webmaking"
msgstr "教导网页制作"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:23
msgid "Tools for educators, parents and teens. Cheat sheets + lesson plans!"
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:27
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/contribute/index.html:2
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/contribute/index.html:11
msgid "Build With Us"
msgstr "与我们创造"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/index.html:28
msgid "Hackasaurus is an open-source project. Help us make it more awesome!"
msgstr "Hackasaurus 是一个开源项目。和我们一起让它变得更棒！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:12
msgid "Building a generation of webmakers"
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:13
msgid ""
"Hackasaurus spreads skills, attitudes, and ethics that help youth thrive "
"in a remixable digital world. \n"
"      By making it easy for youth to tinker and mess around with the "
"building blocks that make up the web, Hackasaurus\n"
"      helps tweens move from digital consumers to active producers, "
"seeing the web as something they can actively\n"
"      shape, remix and make better."
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:17
msgid "Through a set of easy to use tools"
msgstr "凭借一套很容易使用的工具"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:18
msgid ""
"Hackasaurus tools make it easy for kids to remix, create and share on the"
" web. The X-Ray Goggles allow \n"
"      learners to see what the web is made of, remix and change their "
"favorite web pages, and share their creations\n"
"      with friends."
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:21
#, fuzzy
msgid "&hellip;And at Hack Jam events around the world"
msgstr "&hellip;以及世界各地的 Hack Jam 事件"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:22
msgid ""
"Hack jams make hacking and digital literacy accessible, social and fun. "
"In partnership with libraries, \n"
"      learning centers and youth media centers, learners take part in a "
"flexible DIY curriculum of hands-on projects and \n"
"      making. Building off pilot events run by the Learning Network in "
"New York and Chicago, the upcoming Hackasaurus Event Kit\n"
"      will make it easy for anyone, anywhere to organize their own jams."
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:32
msgid "This video requires a browser with support for open video."
msgstr "此视频需要支持HTML5开放视频的浏览器。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:40
msgid "Our team at a glance:"
msgstr "我们的团队，一目了然："

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:44
msgid ""
"<strong>Atul Varma</strong> is the Technical Lead. He has worked on <a "
"href=\"http://humanized.com/enso/\">Humanized Enso</a>, \n"
"            <a href=\"http://collusion.toolness.org/\">Collusion</a> and "
"<a href=\"https://mozillalabs.com/ubiquity/\">Ubiquity</a>."
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:51
msgid ""
"<strong>Jess Klein</strong> is the Design and Learning Lead. She has "
"worked at <a href=\"http://explorecreateshare.org/\">Hive NYC</a>, \n"
"            <a href=\"http://sesameworkshop.org\">Sesame Workshop</a> and"
" the <a href=\"http://www.instituteofplay.org/\">Institute of Play</a>."
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:55
msgid ""
"We have many community members who are working to co-develop the project."
" <a href=\"https://wiki.mozilla.org/Hackasaurus/Credits\">Learn more "
"about them</a>, and how you can\n"
"        get involved."
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:60
msgid "Did you know?"
msgstr "你知道吗？"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/about/index.html:61
#, python-format
msgid ""
"Hackasaurus is being designed as an open source and open educational "
"resource project. That means that all of our\n"
"        code and curriculum for the project is available for you to <a "
"href=\"%(LOCALE_ROOT)scontribute/\">fork</a> and work with&mdash;and "
"improve!"
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/blog/index.html:11
msgid "News, notes and ramblings from the Hackasaurus project team."
msgstr "最新消息，Hackasaurus 项目团队的笔记和随笔。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/blog/index.html:20
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近的文章"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/blog/index.html:29
msgid "Posted by <span class=\"author\"></span>"
msgstr "发表者 <span class=\"author\"></span>"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/contribute/index.html:12
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Hackasaurus is an open-source project. If you're a coder, just <a "
"href=\"https://github.com/hackasaurus/webxray\">fork the goggles</a> on "
"Github, <a href=\"%(BUG_LIST_URL)s\">find a bug</a>, and contribute away!"
msgstr ""
"Hackasaurus 是一个开源项目。如果您是一名程序员，可以去 Github 上的 <a "
"href=\"https://github.com/hackasaurus/webxray\">goggles 分支</a> on , <a href=\"%"
"(BUG_LIST_URL)s\">发现 bug</a>，和作出贡献。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/contribute/index.html:17
msgid "Join the Google Group"
msgstr "加入 Google Group"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/contribute/index.html:18
#, fuzzy
msgid ""
"Subscribe to our <a "
"href=\"http://groups.google.com/group/hackasaurus\">google group</a> if "
"you have any questions or want to propose an idea."
msgstr ""
"如果您有任何疑问或想提出一个点子，请订阅我们的 <a "
"href=\"http://groups.google.com/group/hackasaurus\">Google Group</a>。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/contribute/index.html:21
msgid "Chat with us"
msgstr "与我们聊天"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/contribute/index.html:22
msgid ""
"Chill out with the development team on <a "
"href=\"https://wiki.mozilla.org/IRC#Getting_Started\">IRC</a> at "
"<b>#hackasaurus</b> on irc.mozilla.org. We love visitors!"
msgstr ""
"您可以使用 <a href=\"https://wiki.mozilla.org/IRC#Getting_Started\">IRC</a> 到 "
"irc.mozilla.org 上的 <b>#hackasaurus</b> 频道与开发者团队交流。我们欢迎来访者！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/contribute/index.html:25
msgid "Localize content"
msgstr "本地化内容"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/contribute/index.html:26
msgid ""
"We'd love to have your help <a "
"href=\"https://wiki.mozilla.org/Hackasaurus/Localization\">translating</a>"
" the tools and curriculum into different languages."
msgstr ""
"我们非常欢迎您来帮忙<a "
"href=\"https://wiki.mozilla.org/Hackasaurus/Localization\">翻译</a>工具和课程到不同的语言。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:9
msgid "Tools for teaching webmaking"
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:13
msgid "The Hacktivity Kit"
msgstr "Hacktivity 套件"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:14
msgid ""
"Step by step instructions for running your own hack jam. This includes "
"printables,\n"
"      sample lesson plans, assessment rubrics and cheat sheets. You'll "
"learn how to:"
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:17
msgid "prepare for a hack jam"
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:18
msgid "choose a theme and set learning goals"
msgstr "选择一个主题并设定学习目标"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:19
msgid "design a lesson plan"
msgstr "指定一个课程"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:20
msgid "a 101 guide to HTML"
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:21
msgid "set up for success"
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:22
msgid "work in teams and co-build"
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:24
msgid "...and more!"
msgstr "...以及更多！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:25
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:30
msgid "Hackasaurus Slides"
msgstr "Hackasaurus 幻灯片"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:31
#, fuzzy
msgid "An HTML5 remixable slide show. You will learn:"
msgstr "一个 HTML5 remixable 幻灯片显示。您将学会："

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:33
#, fuzzy
msgid "what we mean when we say hack"
msgstr "我们说的 hack 是什么意思"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:34
msgid "what makes the web unique"
msgstr "是什么让网络独一无二"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:35
msgid "how to install the X-Ray Goggles"
msgstr "如何安装 X-Ray Goggles"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:36
msgid "how to make your first hack"
msgstr "如何让您完成首次 hack"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:38
msgid "Play Slide Show"
msgstr "播放幻灯片"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:43
#, fuzzy
msgid "I.T. Checklist"
msgstr "I.T. Checklist"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:45
msgid "stable internet connection"
msgstr "稳定的互联网连接"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:46
msgid "laptops or PC's for participants"
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:47
msgid "most up-to-date version of Firefox, Opera, Chrome or Safari browsers"
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:48
msgid "X-Ray Goggles bookmarklets installed"
msgstr "X-Ray Goggles 小书签已安装"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:49
#, fuzzy
msgid "projector set up for participation"
msgstr "参加建立投影机"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:51
msgid "For a more detailed checklist, download the PDF below."
msgstr "如需更详细的清单，请下载下面的PDF。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:52
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:70
msgid "Download PDF"
msgstr "下载 PDF"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:57
msgid "X-Ray Goggles Cheat Sheet"
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:58
msgid ""
"A quick reference printable for the X-Ray Goggles tool, highlighted hot "
"keys:"
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:60
msgid "remix an element"
msgstr "混搭一个元素"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:61
msgid "inspect an element"
msgstr "查看一个元素"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:62
msgid "publish your hack"
msgstr "公布您的 hack"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:63
msgid "ESC"
msgstr "ESC"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:63
msgid "deactivate the goggles"
msgstr "停用 Goggles"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:64
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:65
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:66
#, fuzzy
msgid "Ascend to parent element"
msgstr "追溯到父元素"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:67
msgid "Descend from parent element"
msgstr "继承自父元素"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:68
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:68
msgid "Backspace"
msgstr "退格键"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/educators/index.html:68
msgid "delete an element"
msgstr "删除一个元素"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/events/index.html:11
msgid "Design jams, hackfests and workshops"
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/events/index.html:15
msgid ""
"Hackasaurus events are taking place all over the world. Attend an event "
"in your area!"
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/events/index.html:16
#, python-format
msgid ""
"Don't see anything happening in your neighborhood? Consider planning your"
" own event. Check out the <a "
"href=\"%(LOCALE_ROOT)seducators/\">Hacktivity Kit</a> for ideas on how to"
" get started."
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/events/index.html:19
msgid "Upcoming or Recent Event"
msgstr "即将发生或最近发生的事件"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/events/index.html:20
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/events/index.html:21
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/events/index.html:26
msgid "All events"
msgstr "所有事件"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/base.html:12
msgid "In order to use the goggles, you need to have JavaScript enabled."
msgstr "为了使用 Goggles，您需要启用 JavaScript。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/base.html:13
msgid "Please enable it or use a browser that supports it."
msgstr "请使用支持它的浏览器并启用它。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/base.html:17
msgid "Sorry, but the goggles don't yet work on Microsoft Internet Explorer."
msgstr "抱歉，但 Goggles 尚无法工作于 Microsoft Internet Explorer。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/base.html:18
#, fuzzy
msgid ""
"Until they do, please use the latest version of <a "
"href=\"http://mozilla.org/firefox\">Firefox</a>, Opera, Chrome, or "
"Safari."
msgstr ""
"请使用最新版本的 <a href=\"http://mozilla.org/firefox\">Firefox</a>、Opera、Chrome 或 "
"Safari。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:13
msgid "X-Ray Goggles"
msgstr "X-Ray Goggles"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:14
msgid "Remix, make and share webpages instantly."
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:18
msgid "Make your first hack in three easy steps!"
msgstr "三个简单的步骤，让您完成您的首次 hack！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:20
msgid "Copy this URL to your clipboard:"
msgstr "复制此URL到您的剪贴板："

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:24
#, python-format
msgid ""
"Activate the <a id=\"bookmarklet\" "
"href=\"%(GOGGLES_BOOKMARKLET_URL)s\">X-Ray Goggles</a>."
msgstr ""
"激活 <a id=\"bookmarklet\" href=\"%(GOGGLES_BOOKMARKLET_URL)s\">X-Ray Goggles</a>。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:25
msgid ""
"Move your mouse over the image on the right to see what it's made of, and"
" tap <kbd><span>R</span></kbd> to make it point to the URL from your "
"clipboard!"
msgstr ""

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:29
msgid "&hellip; And then, the world!"
msgstr "&hellip; 然后，世界！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:30
msgid ""
"<a href=\"install/\">Install</a> the goggles into your bookmarks bar and "
"use them to remix <em>any</em> web page!"
msgstr "<a href=\"install/\">安装</a> Goggles 到您的书签栏，并使用它们混搭<em>任何any</em>网页！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:33
msgid "Share with friends!"
msgstr "与朋友分享！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:34
msgid ""
"Tap <kbd><span>P</span></kbd> to publish your hacks and share your "
"creations with your friends."
msgstr "轻击 <kbd><span>P</span></kbd> 来公布您的 hack，并于您的朋友分享您创造的作品。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:37
msgid "Become a ninja!"
msgstr "成为一个忍者！"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:38
#, fuzzy
msgid ""
"Tap <kbd><span>H</span></kbd> to learn about more awesome powers like "
"undo/redo and computed style editing."
msgstr "轻击 <kbd><span>H</span></kbd> 来了解更多棒极了的功能， 像是撤销/重做，以及计算的样式结果。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:46
msgid "Achievement Unlocked"
msgstr "解锁了成就"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:47
msgid "Image Source Hacker"
msgstr "图像源 Hack 工具"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:55
msgid "Click on an attribute’s value to edit it."
msgstr "点击属性的值以编辑它。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/index.html:58
msgid "Tap <kbd><span>R</span></kbd> to change the source code of an element."
msgstr "轻击 <kbd><span>R</span></kbd> 来改变一个元素的源代码。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/install/index.html:14
msgid "Installing The X-Ray Goggles"
msgstr "正在安装 X-Ray Goggles"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/install/index.html:17
msgid ""
"The X-Ray Goggles are a <em>bookmarklet</em>&mdash;a special kind of tool"
" that can augment any web page."
msgstr "X-Ray Goggles 是一个 <em>小书签（Bookmarklet）</em>&mdash;一种特殊的工具，可以附着在任何网页上。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/install/index.html:18
msgid ""
"Here's how to install the goggles bookmarklet so you can inspect and "
"remix anything you see on the web."
msgstr "下面介绍如何安装 Goggles 小书签，让您可以检视和混搭网上的网页。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/install/index.html:21
msgid "Enable your browser's bookmarks toolbar by watching this video:"
msgstr "观看此视频了解怎样启用您浏览器的书签工具栏："

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/install/index.html:25
#, python-format
msgid ""
"Drag the <a id=\"bookmarklet\" href=\"%(GOGGLES_BOOKMARKLET_URL)s\">X-Ray"
" Goggles</a> up to your bookmarks toolbar."
msgstr ""
"拖拽 <a id=\"bookmarklet\" href=\"%(GOGGLES_BOOKMARKLET_URL)s\">X-Ray Goggles</a> "
"到您的书签工具栏。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/install/index.html:28
msgid ""
"Whenever you want to remix any web page you're visiting, just click on "
"the X-Ray Goggles button in your bookmarks toolbar."
msgstr "每当您想混搭您正在访问的任何网页时，只需点击您书签工具栏上的 X-Ray Goggles 按钮即可快速开始。"

#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/hackasaurus.org/templates/goggles/install/index.html:31
msgid "That's all there is to it. Happy webmaking!"
msgstr ""
